美股認真討論區CCLVIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

留定名

RCL嘔返20%出黎唔係好過份

biomerica夾得2成，無咩肉食
個莊7蚊貨

無乜特別點睇呀 咁上支燭係裂口升 咁裂口升到都代表向好比較多架喇 點知高開低開 咁咪向淡果方邊較多囉

Oxy...

6蚊入既 SABR

sabr 繼續free fall

正股驚閪

高j咗

佢比起ccl升得多 嘔得多喇應該

陰跌開始淡友可以出嚟喇

跟巴菲特買可以輸身家

AAL

今晚好真

得返D Long

同少量SP ,個人都醒晨。

精神

tsla愈升愈有既

今日高位 明日低位
星期四同今日盤前你見到

淡友 殺

5.6入左sabr
係咪好on9太早入
入左成皮美金

九哥貼下真倉黎威威得嗎

我沽空個d全部千蚊升

咁大個倉點解唔入d option

oxy會唔會破產？

聽日反彈10%

星期四18跌到14

點入

2700 gogogo

好彩TESLA 唔洗輸
但係又比ZM

會

Zoom 有冇人沽

入左7.5 下個月到期

RTX就穿60

撚

5/15 SABR 5c 都係$1
佢彈番10% 你都上到樓

睇連登就個升定跌

等唔等埋2650好

記得嚴守止蝕喇

9蚊等我接..

穿啊

50蚊我接返

唔知有無連燈仔$67接貨呢

今晚之後。今個月唔會再見到2700

正股驚西, 扑暈自己, 3個月後再睇, 必賺

穿左就入喇
60鑽石底

2650會retest 2820
2820入左貨個d唔知今日點

沽喇 講咁多 向上輸4蚊 向下大把空間

都係5.6 800股 擺下

會，油價都唔彈

好慘我目標係儲三千張。

第一個目標係月底儲到去1000張。

個市跌咩L

有幾皮美金諗住撈下底
都係唔搞咁多

Tesla升咩

穿2650就retest 2200

要變蟹
D人走去做蟹都有既

跌市只係為下一輪救市方案做準備
再跌多2%侵侵咪又係急急腳咁跳出黎救市
美元作為The US dollar點印全球都要硬食

66$接左D 拉高左少少均價 打和super

諗住佢跌2蚊我就斬
都係無左一個月糧

ZM

信唔信V型隊返上

妖股抽升不問道理個莊有錢就得

淡友集合

愈跌愈有咁款幅圖

巴打真淡友

Free fall 玩撚完

2蚊
呢d股同佢博咁多做咩

不如怕，記得撈貨

隻biomerica 9蚊掛唔到，佢老母即刻腳軟

我都諗住擺下因為覺得佢唔會好似08citi果陣長期低水掛

俾140你 盡快走。
我地空軍隨時殺到

難d OPEC都叫傾掂數
今日跌咁急都係想聽日彈一彈
信唔信d earning 一定好過預期 大行互評

一齊睇3000

諗起段片
面對恐懼的方法就是對抗恐懼

150畀我走ok？

大戶

跌幾多要走?

呢個真
已經入了月尾CALL

聽日就彈番起喇 你估係AMC就破產咩
仲有goog照住

都唔明驚乜
震倉就放咩

唔好120沽嘅巴打點算

150比唔到 自己諗清楚

邊隻? DB?

140 先講，沽呀

呢D 位一定再溝多D 除非無本事

有冇rtx 66蚊苦主

輸10% 放鳩左lu

係， 志在儲下......

而家夠膽put tsla都係勇士

63蚊 全倉紅色 冇哂判斷力

一直唔敢入市
係呢d時間入講好似賭仔咁
堅持信念直到老破

俾我？穿今日低位走 我就一定唔會博架喇 除非你無所謂喇 個人意見。
你覺得值咪博囉，結果如何唔好屌我
個市升跌我都控制唔到 唯一可以控制既出係止蝕 止賺 呢一步都唔控制 好快玩完

不推文呀

咪推到上熱門

62蚊
但會Strong hold

2蚊

講到唔使錢咁
$0.2*3000*100=USD60,000
飛巴大戶

tsla 背後有QQ ,成班大陸莊。

新手一個
有咩要注意？

好似cat咁不停破底，入都唔敢入
我買呢隻今日又係不停破底

三千9 吹咋................ 諗住佢升到一張廢紙咁入\

好多?

132

前排係400-500呢個位磨左一輪, 應該儲落一埋貨

所以做咩要用2蚊同會博呢

落call 咪幫你止賺止蝕
點解唔落option呢

唔好all in
試過因為all in輸好多

屌sabr我仲on9
6蚊入，星期四7.2走之後on99追張7蚊sp

又唔升多D 又唔跌多D 都唔知想點...........................

不推文

都係1皮港紙
新手唔識玩想搵隻底既揸一排

用不推啦 上哂熱門

唔識落option

利申唔識玩 同埋唔聽玩
揸同沽 夠我玩 唔想煩

好想put JPM

有危就有機 正股輸得起

你覺得1皮係少數咪無問題囉

有某幾隻大股keep著係咁升傻左

前幾日put
得過.....

BRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

請善用不推文

Amd有實力

TSLA 900 IS COMING

彈番上去

上到熱門第一，連登指數高企

amazon大棍上， 萬億公司

本身有一大舊錢做定期
係呢排想將佢滾多幾倍
用小小出黎玩美股輸左就算

今日全倉紅色

岩岩出新聞話請成千人

錯過哂 長揸佢喇

回調個少少個個喊驚咁撚樣.

淡友心臟>好友

不推文喇各位 上晒熱門

估唔到真跌

聽咗你講，all in咗

美股業續星期五公報

Amazon Hires Additional 75,000 Workers to Meet Surging Online Demand

等發達

真....俾人BRRR夾左成個幾月

amzn 呃哂我d 貨差唔多去返歷史高位了

Tesla 675 就回家了

棍上histrory high on撚9

油好似死壓喺22-23 係咪牛船重得滯

Tsla係唔係又想之前咁 爆上1千呀
今日咁強勢既

應該會見3000

仲有十幾% 會唔會咁順利

大家不推文呀

淡友真係意志力強

大盤回一回
ZM又陰啲升上去出貨

下，有咩出奇，第一日炒股。 港股以前QQ都係咁..................

高丁左tsla
rip

Same

加油

揸緊udow有冇運行

向上血洗

1200 放！

我唔沽teala啦，你無運行

等睇Deep V

好快架喇

起機了

勁

呢樣肯定架啦

講定先 聽日有個"經濟危機工作組" 第一次開會

thz bro

隨時爆升........................

救市啓動

tsla點解升

12.67?

咩野安全問題都係小事

淡友全部都死仕黎

11，手快

納dee 洗唔洗直上

睇下咩環境先

等緊trump trump 救航空方案

1隻amazon救全倉

開市最高12.95

3:30開市

應該係你用牛牛問題

袁征條撚樣又拉高出貨

計埋手續費？

條撚人仲有幾多貨

唔會掛，我用致富

會唔會位巴打錢多，比tips .......咁買

各位空軍成本幾多

見到張股價圖就好似見到佢條撚樣對住我笑咁

好地地call sabre....

tesla

點樣俾tips

巴打們點睇GPRO?

有d 想撈 sabre

120太大壓力set左135stop唔睇了

大家買幾時到期 好似好急咁
計我話只要佢大波唔縮IV 佢升下又有咩所謂

過山車

64 走左了

Food panda/萬寶路係咩公司想買

入正股

油 跌番咁多 uso都係5蚊

5月15
睇怕都貼得牆

巴打點睇?

17.71% 佢大股東黎

想高J tsla

屌我sp扣權金都6.4 今日真係瀨屎

佢升得不問道理
夾返上900 你估好奇

真既話 堆旅遊股可以全線收皮了

想博發完債反彈.......................... 不過忍下手先。 等返一兩日

佢預左好似變流感咁

追

今日高位明日低位，快d追

8月
但佢搞到我今日由綠變紅

如果依佢個表咁計，個經濟應該收咗皮..........

追左3獲，輸錢走

上返5.5

油升，佢都係5 蚊

疫情高峰都過左,隻野憑咩仲咁高
個個復工仲鬼有人用佢咩

morgan stanley 變咗醫生？

唔急，頭先急買入變咗5.7

反正唔少股都開始可以做SP

ZM唔撚驚你

印鈔機表示正常運作

你幾錢追

我5.6高j左，同巴打一樣想搏佢發債，插得唔合理之後回返正常價值

其實大家有靚學歷有錢地位都可以9 up

你博到

Nflx想破頂

printer未出手都跌唔落
3點9死得啦

召喚校長

Carnival is notifying guests that it will be cancelling more Carnival Cruise Line cruises as its extends the pause in North American operations to at least June 27.

Carnival Sunrise cruises out of New York are being canceled for the rest of the year.

CCL 有無咁多 cash 頂到年尾

Tesla呢㗎model $ 真係好正

呢隻野呢期真係發, 班人subscribe 完真係唔係好多會cut

127直short咗
唯有坐下先

ccl咁8蚊>11

大家好似唔記得佢係逆市etf

我都係5.6 細注
一入就free fall

末日put 左，等佢跌多d 先入返

Short tsla咁就輸撚左10%

跌乜

都唔知升乜

65.5 苦主

唔係好耐啦 升左咁耐都冇乜插

MA不如執柒咗佢

高你小小 6蚊 唔怕

玩過幾次tsla都係輸錢

呢到D 人係咪傻，升又話入唔夠貨，跌又話跌乜

我一年前subscribe，70幾一個月
而家一個月可能睇一套都冇
但係見佢又唔貴，就放係度算
佢都係每季ER放啲subscriber number出黎比wall street j 下搵唔搵到錢唔重要

根本就無壞消息....
BJ出院,疫情好轉,油價又傾掂
咁都跌,純粹震倉
陣間應該玩返美國最興果招Deep V

i know that feel

有呀屌 成百股坐左係度

好想沽zm

Tsla成日懶係整啲計劃 或消息 又升一輪

我5.6 1500股

cat幅圖真係嚇死人

60.7入咗

好彩早D有逃生門 唔洗蝕

宜家咪win 錢

X

細聲D

想坐一排
但現實睇旅遊業食屎食到唔知幾時
唔應該坐

睇下新聞啦全美緊急狀態喎

有冇人有put dis呢加比佢夾撚到仆街

Tsla 一齊再沖1千

Netflix ...

血的教訓 SQQQ正式宣布係垃圾

唔好再BIN啦

升個時都無好消息 日日升
不過我都係睇升既

美股唔睇因素，睇fed點托市

升返了沒事兒

佢個倉都準備緊急狀態

準備下半場 反升啦

食左春藥咁撚升得

排咗仲未加到...... 唔好出聲住

AMD再證明比大家聽唔好再put 9佢

呢隻野正股有買, option有買, 但option 從來冇賺過, 好易買錯邊, 所以要係乖乖咁坐算

升咗成$40

破頂了

netflex準備無頂

amazon

咁又未 星期五盤後已經590

3傻不嬲唔put得

點睇黃金ETF GLD

我無貨，手上批MA同V仆街啦

WORX

Cls

有啲想追tsla...
驚佢又升到九百幾

開市2蚊而加9蚊, cls

無得沽空，0 意思

買

Cls

Research: Rating Action: Moody's assigns Ba3 to Sabre's new senior secured notes - Moody's

上個禮拜四清晒倉，驚復活節有咩動靜
今日本來諗住睇吓有邊隻買
而家唔使諗住

oxy 又真係跌喎

有無巴打同時揸緊netflix amazon tesla咁堅

Amd已經50

worx你地又玩傳火遊戲

我仲未上車

之後就會有人入左直線插水

轉台積電得唔得
上返50應該無難度

仲有9$返家鄉

43蚊個陣我話會上50 冇人理我

有日41個陣你地信念唔夠
買NVIDIA啦

Nflx 大棍破頂

360%俄羅斯練膽大法

仲有成個禮拜先出報表 上450

同時渣緊的人應該本身都疊水,不問價strong hold,而家應該訓緊覺

重注左個幾月，仲要上星期俾佢夾走左部分call, 終於等到 希望上埋$400

apt 翻版 應該仲可以升到十幾蚊

等3:55起身入貨

TSM上50無難度 差在要幾多日姐

apt 39 有得沽空，佢無

仆街 咁低rating

ZM 今日有咩好消息

試左三次頂，參考tesla 直上700

玩完，我1500股

有冇人準備沽zm

我都1000

另一個可能有哂但係得少少所以strong hold, 都係無咩用

netfliz amazon 直線爆上業積期又到了

如果過多2日跌穿5會放
比人定左垃圾債

呢個評級 好似政府都唔撚救

Same here

破15不是夢

巴打唔好呀 140先入場 次次都夾死一堆人

唯有坐下希望佢上返6蚊

個市好妖，明明道指跌緊2%，但TSLA, NFLX,SHOP 呢D升幾%

就上返29000個時個位

不嬲唔跟市

你咩位

fed好似救到bbb

但我覺得佢呢個表預測得幾合理

ZM 我屌你老母

痴線NFLX升到 我33x入 想沽了 但420有機

1500股，5.6入

我入得唔多，420 先講

WORX要爆啦

nflx call終於長大了

但得1張

Tsla真心唔明， 另外2隻都話疫情影響多左人用

Tsla 死妖股
Short左走唔撚到

上星期put 左十張，好抵屌

Netflix 同Amazon 升嘅話咁我啲MA+V都應該升埋一份

傳火遊戲就完

横盤就6蚊

所以佢應該會仆街

Tsla netflix好癲

屌你amzn....+5%?

請人大利好 屌你咩....炒人又唔見你地d公司跌

別人貪婪我恐懼

有貨就食糊啦！

想買amazon 3000$call但冇錢

WORX開始黎料

netflix 未出er 喎

屌走唔走好 又大貪 又想食

等佢 free fall 撈底

火棒交接

未出偷步上黎, 出完就派貨

出先入咪遲

玩完啦11.75 炒11倍，要派貨啦

CLS喪屍肉

盤後升撚硬

冇得沽

又想倒升了
淡友請先縮返入老母個閪

NFLX痴撚左線

CCL 出左業績未？

美國交易大廳關閉，損及美股期貨流動性；
①Peak6 Investments LLC表示，美國的交易大廳關閉導致期權市場的流動性下降；這家期權交易公司的高級交易員Neel Shah表示，隨著投資者轉向全電子交易的SPDR標普500 ETF信托產品，某些標普500產品的期權交投越來越難；
②Shah在電話采訪中表示，經紀商原本在交易大廳可以接觸到好多流動性提供方，如今這種情況已不存在；這些經紀商都不出來，要打電話找到十個提供流動性的人比以前更費時間；
③他舉例稱，自3月份合約到期之後，針對標普500指數期貨的看跌期權未平倉合約數量並未真正有所起色，而SPDR標普500 ETF的同一指標卻攀升；
④為防控新冠疫情傳播，全球多地證券交易所被迫轉向電子交易；芝商所集團3月13日關閉芝加哥交易大廳，紐約證交所3月23日關閉了股票和期權交易大廳，之前有位員工和另一位在那裏工作的人員新冠檢測呈陽性；
⑤Shah表示，不過有跡象顯示市場正走出混亂；他還表示，在流動性降低的部分影響下，市場狂風暴雨最為猛烈時，期貨合約的買/賣價差明顯擴大，不過現在正“恢覆正常”

V彈

Nflx 有路捉
你要聽多啲金巴講書

TSLA 10%

金巴全名係咩

格sir 好堅

扯撚到納指轉燈 好野

Deep V

Who

12點之後淡友可以訓先

醫療IT公司SCWorx Corp()股價拉漲，成交量超過2630萬，截至北京時間22：59，該股漲222.22%，報7.25美元。

該公司今日宣佈第一批採購訂單，將在24周內以每週3500萬美元的價格購買4800萬個針對近期衞生事件的快速測試設備。公司已經收到了美國虛擬醫療網絡Rethink My Healthcare每週200萬個快速測試設備的訂單。

該公司還表示，目前正在與其他各方談判，可能在短期內進一步增加快速測試設備在美國的供應量。

10倍唔沽真係博佢18咩

我問定姐

金巴?

4800萬支，一支賺$2蚊雞都市值升多倍

呢隻奶共垃圾股我都唔明升乜尻，佢最多頂到個q1 ，之後 q2都要仆街架啦

AAL終於肯升返

係

yes 至少值一億 而家先市值7000萬

無妖
上星期道指升都無跟到

起身行去IFC差唔多了

請人>利潤好左>升
炒人>節省開支>升
任佢up

金融xxxx

樂觀撚已經樂觀緊個er 好靚

求NFLX分析
上睇目標幾多好 好想食糊呀 但個勢靚到 +埋疫情受惠股

5點呀

short咗tsla既

仲係第一張訂單 再多訂單就fatfat

升到20

淡友可以收皮
下半場 好友天下

有冇人知隻喪屍肉升乜尻

今晚唔似會升返
好友休息下先

係好友既 大手入貨係時候

啲spy put會點

Tals 唔知升乜
咁都仲有人買車？

1個鐘話追返300

唔駛燈都升緊喇

你沽呢 d 股你真係準備露宿街頭，仲有好幾日升

金融瘟疫弗力貝爾

全球最大豬肉加工廠收咗皮

目標價係跟住坐，坐到一唔對路就離場
短炒邊有目標價

屌你老母又黎v 彈，唔好咁好wor

沽過幾次，未訓
不過佢無得沽

吊 我空倉呀 唔好問我
怕既又想買既 咩買小小LAW
跌左安慰自己冇買晒
升既安慰自己有入

Nflx點都算係優質股啦做乜話佢妖

唔多廢淡,大戶唔升對唔住自己

估唔到咁多人睇升

人地轉左行做呼吸plan啦

已經慣到無曬感覺 每日除左review下自己put緊個幾間野都無咩可以做

Lunch time

忘巴點睇呢隻妖股

我無買，佢爆升，所以妖

ZM135

又V形

睇黎2730幾堅挺

按埋條命去買amz 同netflix 算
痴線呢2隻根本 平衡世界概念股

技術目標呢

上兩個禮拜日日升,無得跌架喇

沽唔到無咩討論價值，隻隻都係一樣玩法

Zm掂到止蝕走左 反而輕鬆返 之前太大倉

以為無敵巴既comment

將來都係全面網絡世界
長揸呢兩隻基本上無死

之前夠日日跌 等0.5比率穿埋先啦

我一個月前入既tesla 仲坐緊

今日上水屠場開記招我都聯想到豬肉概念股

個倉無乜野真係睇都廢事

隻tesla有無升得咁過份

+1

到時又等穿埋0.618先
已經遲晒
人地0.382入市已經賺多兩成

估唔到d competitors 收唔到netflix 皮
勁

咁都關隻喪屍肉事

NET又係 就上返高位

之前好似一日100

我自己冇咩興趣睇戲
係d女人先鐘意睇戲
男人既打機唔好﹖
究竟有冇一個遊戲平台買斷晒比人打機
新商機

究竟點解要咁樣逼害淡友

tesla 世界第一

SQ

一隻zm上個禮拜賺個啲嘔返出嚟仲要倒蝕

主要靠幾隻疫情股拉起個市
覺得係大戶開始派咁其他貨
再將錢掉入去呢幾隻入面

唔怪得啲肉類期貨全部跌停

淡友應反問自己點解要做淡
做好友咪算,大戶賺散戶賺大家齊齊賺
反正錢都係印嘅啫

任天堂

咁樣派貨 唔太覺眼

我意思唔係話唔入市 市可以照入 但我睇暫時只係反彈 有貨嘅要小心啲咁解

Btw sabr點睇
明明獨市仲發垃圾債

升左兩個星期跌返三日唔係好過份姐

唔係等終極一跌咩

科技股個堆真係日日升升升

我自己都係睇開大陸網

月費制打機

FED:跌咗三個粒鐘喇,夠皮啦?
BRRRRRRRRRRRRRR

SDOW差唔多最高位走左
尾市升返既話再入

同問 入得未？

睇唔透佢想點 細注係手再研究下先

忍痛加持返小小

跌返三日開個逃生門黎比淡友走都得掛，最多走晒d 死人put即刻做返好友

屌 S&P cut到B+

肉類期貨咩ticker,想八下

唔理佢做咩生意
識升就係好股票

開咗 已閂

提提大家，聽日開市前富國WFC同細摩JPM出業績
買定離手

問題係我上個禮拜走左正股on99咁sp左7蚊

有呀，google stadia

滑浪高手

你而家都走得
做淡蝕走都要架啦

5.4x 入左啲擺下

係都xbox pass啦
pc同xbox都有

又要升了

收入減少

香港玩唔到

Netflix and chill

屌佢老味，等緊個靚價入，忍吓手先

RCL CCL 苦主 貪心唔識走

短炒唔好搞SABRE啦大哥...
無眼睇 我叫過你地要玩短線唔好搞呢隻架....
業務玩乜野 我亦解釋過架喇
你地仲想短期好似TESLA個D爆升 痴線邊有可能
始終佢都係依附住旅遊酒店業既行情黎走

呢段升唔起仆街啦
似M仔走勢 全日最低位收 分分鐘

strong hold

想趁低入定長放，所以都係細注先

Origin access 算唔算

係喎，呢個先係主因

有冇巴打個解釋PO追返?

worx你地追左未

淡友又然

又比假希望撚淡友

做淡邊有得SH,日日磨時間值磨IV

長坐點睇
佢發埋啲咁嘅債驚佢下一步就係收皮

你好彩....有quoted msg record

我put 果d 閪股要跌到返家鄉應該唔難掛，含淚hold 到尾

做淡咩sp日日賺

用緊ib:
HE - 豬
LE - 細牛
GF - 大牛
全部contract size 40000, 單位係美仙
我都唔識呢啲點玩，前排先加入watchlist觀摩下

rcl條直線

CCL仲係好硬淨

已放，蝕住走
真係唔睇好

電腦都用得？

一哥焗豬扒飯

有冇人買左MACY?

快啲落地獄

唉蝕住走左啦

成尺長一哥焗豬扒飯

咁我想問下D破產程序,
如果科技股, 破產既話, 咁佢本身公司做緊既service 同 software 係咪都要deactivate哂? 定係點
如果d product都要收皮既話, 應該無咩可能, 好撚多公司用
比人收購黎保留D product應該可能性更加大?

油股得UCO升

aal

server down, 拎唔到user token應該用唔到

破解版應該可以繼續用既

Ccl 等破產
每個月淨燒十億usd

molamola
仲諗住大家樂出嚟救疫情個生意,而家實無了

悶市

未係，仲有一半排左係11

有電腦version, 好似三十幾蚊一個月

排哂飛，都未開到倉

發垃圾債真係寧願蝕幾千銀走
唔知會落到咩底
始終唔係大到話到事果隻公司

廢事大家無心機返工

好治癒

淡友都轉軚入正股了

隻net都幾興奮下

275 test多次上唔到就265見

cat幅圖似落到唔識停

Zm 夾淡夾到變智障

ZM 鬥氣輸晒由160 沽落去嘅profit

可唔可以係企穩2730 然後爆上?

唔平倉咪唔會輸

SPY?

LM 等睇金價上1800

tsla

又升代表乜

後悔128無放

好強勢喎

覺得佢下試到10幾都未必話好出奇

掛單113.5一直都未入到 係咪太大貪

跌唔落

妹返兩日先

個市成交量好低
你咪等緊聽日

聽日做咩？

信念唔夠

投行第一砲會影響之後兩個禮拜既投資氣氛
睇下啲大行成績表點先

zm升乜尻

Zm 盤前無走

開會

同個莊鬥長命定搵時機平左佢算

淡友酒牙
跌唔落喇
2730個支持好強,造底了

咁聽日等跌到2650

淡友大將軍

呢d廢會 邊夠fed講一句

其實d lp到價係咪盡快走人 俾佢磨到

今晚都諗緊入呢隻定disney
早知唔入呢隻
信念夠可能蝕得仲多
佢發垃圾債呀

聽日投行入市？

今日銀行版塊已經跌左4%

會唔會priced in

fed而家都唔講野了
直接開printer

AMD earnings前好放
前幾次出個日都即日回落(不論result),過兩三日先升番起

係派成績表
不過幾分合格係由交卷果個自己話事

一隻amzon救全倉

買正股即跌

AMZN TSLA NFLX 3隻都係上星期4收針跟住今日升到爆炸..

鬥長命 垃圾支那股 爆一爆跌到10蚊

冇成交既evening star

set哂開倉位，開到就開，開唔到，不強求 錢賺唔哂

旅遊酒店業最好係MGM
之前insider係咁buy

Buy左MGM先再抄SABRE會唔會更好?

準備1點 V彈

都有可能 但係佢地上星期升左好多

worx

Cat有咩好

TSLA升9%...

點解oxy跌...

5日最高位買

ihg mar?點睇

全球推基建，佢食正呢水

可以入WORX
升左4倍
一定仲有得升

$9上黎, 宜家先-0.88%想點

酒店龍頭係MARRIOTT啦
賭場就金沙

升太多唔敢追

想一下上20

癲

又黎
咁你今日跌市你有冇入呀
升唔敢追 跌唔敢買

我都想中六合彩

資產規模為全美最大的摩根大通銀行 (JPMorgan)(JPM-US)，本週開始上調多數新房貸的借貸標準，藉以減緩因 COVID-19(俗稱武漢肺炎) 疫情破壞所引發的借貸風險，此舉也凸顯目前銀行業所面臨的龐大壓力。

自週二 (14 日) 開始，在摩根大通申請房貸的新客戶，將需要滿足信用評分至少 700，而且需要支付等同於房屋價值 20% 的首付，這樣的標準相當於回到金融危機時的水準。

摩根大通住房貸款業務營銷長 Amy Bonitatibus 表示，由於經濟的不確定性，公司正在進行臨時性調整，如此才能夠更加專注於為現有客戶提供服務。

摩根大通不願透露當前各種抵押貸款的最低要求，不過美國抵押貸款銀行協會 (MBA) 指出，目前房貸首付比例約為 10%。

實際上，由於防疫措施的經濟關閉，已導致過去 3 週美國新增申請失業救濟的民眾超過 1600 萬人，並將美國經濟拖入衰退。這一變化使銀行不得不迅速行動，以應對美國黯淡的經濟前景和房市壓力。

預計貸款拖欠人數將大增

依目前新規，因這波疫情損失收入的借款人，可以要求要求聯邦政府支持的抵押貸款一次最多跳過 180 天，從而避免受到罰款和傷害信用評分。當然，最終他們仍需支付還款。

Moody's Analytics 首席經濟學家 Mark Zandi 估計，如果美國經濟在整個夏季或更長時間內保持關閉，多達 30% 的家庭可能停止償還貸款。

經濟學家擔心，由於無法償債，可以會出現一波史上最大的拖欠浪潮，甚至衍生大規模止贖和抵押貸款市場混亂，住房市場蕭條，並給抵押貸款服務商造成數百億美元的損失。

摩根大通不但收緊對房貸的審核，還在撤出非政府擔保的貸款項目，似乎同意這一糟糕的評估，而且正在採取積極措施，以減輕其在這波違約浪潮中的風險。

前住房和城市發展部資深政策顧問 Andrew Jakabovics 表示，沒有人知道這將持續多久，但需要為未來 6-12 個月的可能發展進行計畫。

mar升左好撚多

想下就得

長升長有

諗得耐都升左一蚊

全球最大豬肉加工商史密斯菲爾德食品公司今天指出，因為有數百員工感染武漢肺炎，將無限期關閉美國的一家豬肉工廠。這家公司也警告，疫情大流行期間可能出現肉類供應短缺。

史密斯菲爾德食品公司（Smithfield Foods）指出，對食品雜貨商的供應正邁向「接近危險的邊緣」。公司執行長蘇利文（Ken Sullivan）今天發表聲明指稱：「如果我們的工廠不運作，食品雜貨店將不可能維持庫存。」

蘇利文還說：「這些設施關閉也將對供應鏈中的許多人造成嚴重影響，甚至是災難性影響，首當其衝的是我國牲畜業者。」

美國南達科他州州長諾埃姆（Kristi Noem）昨天表示，設在南達科他州蘇瀑市（SiouxFalls）的史密斯菲爾德食品公司豬肉工廠，有238名員工感染2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎），占全州確診總數的55%。

諾埃姆與蘇瀑市（Sioux Falls）市長譚哈肯（Paul TenHaken）建議，史密斯菲爾德食品公司應關閉發生疫情的工廠至少兩週。這座工廠約有3700員工，是全美最大豬肉加工廠之一，占美國豬肉產量的4%至5%。

史密斯菲爾德食品表示，將在地方、州政府及聯邦官員作出進一步指示後，恢復蘇瀑市工廠的運作，並將支付員工未來兩週的薪水。

oxy 幾時先上返17

我禁入去睇左陣已經升左一蚊

仲升緊

咩又黎 是咪認錯人
玩緊 VAL

岩岩見到睇左d少少新聞入左少少
因為我已經輸到無野好輸

Cls咩股黎

咁人地真係唔驚...

marriott既rev mgt係全行領先, 洗咩擔心佢cost control個d

既然你地鐘意細價股, SABRE都當妖股玩 咁你留意下PK囉

長線oxy
即日市就worx
想上車就快

最少一個月啦

做抗體測試

頭先10.幾小注玩worx執咗少少

坐到屎忽痛

大起大落過淡友啲心跳呀屌 癲撚線公司

ZM空軍幾時到 102 夾到上137 , 就黎支持唔住

真係猶豫就敗北

wti壓價壓撚到呢 5月期油升到

今次發達啦

換手率1122%

做代購

岩先聽啲大陸仔講玩依隻都fat fat到癲
佢地牛牛無tag到

玩call put都係想賺多啲
不如入worx啦

炸一聲兩蚊了 cls

走貨之前講聲呀巴打你咁重貨

勁
講左一陣又升一蚊

我有無睇錯

升左500%

真係癲即刻追翻今日跌果條數

我意思係我睇緊隻好d既ihg姐
sabre我自己on9 5.6仲入
不過蝕住放返因為真係無信心

有買貴無買錯呀

玩命

call put咪又差唔多
work仲要係正股

任個莊家拉升，睇黎貨源好集中

心大可以坐一日
我打算坐到收市

坐唔起 真倉唔係紙倉

幫tesla落d 末日put

千幾%換手率好耐未睇過

apt好似見過

睇呢度真係睇唔出道指跌緊500幾點
大家都hyper緊

連登真係唔閪唔買

集中睇殘股⋯⋯覺得市場會有咁大隻甲那隨街跳

貴到

證明多人賺錢
唔入就真係跑輸大市

市值1億都無

成班炒妖股

已上13蚊車

講隻甲那你聽
無限QE

比中国買咗果間？

發發

到底一陣人踩人會有幾噓hum

13蚊跌落黎 真係跳樓咁跳

萬州

隻SQ收復哂跌幅

掛定20 數錢

妖到

Tsla 550p Amzn 2000p
試一試水溫 夠膽你就連升2日 5%

飛巴有冇入?

賣撚左了

所以心大坐一日 我就坐到收市
個莊根本無可能即日玩完

如果復唔到工可能會跌一野嘅
之後就火箭

如果上20蚊 1000% 都有

你犀利我120上到135已經走左 等140再試

14蚊啦傻仔
又升1蚊

點解咁睇好

WORX無沽空池 DKLM

我驚一陣人踩人停牌果時你喊住黎問點算咋

無 掛哂其他等SP掛唔到就算

走鬼啦

已經玩完

走呀

Worx人踩人了

嘩屌一下落11

升到20咪唔洗喊

其實呢d股真係隨時莊家搵打手 遍佈全球

突然咁hard sell仲咁有信心

邊條on9托住

有排都未人踩人啡

3點前佢地應該冇事既

佢訂單一個禮拜都3000萬美金
有成20幾個禮拜訂單 有無理解錯 呢到等於佢市值幾多倍

一講完就黎料

Free fall 又會有班坐頂 仲要大機會返唔到家鄉

好睇

無可能翻到家鄉

未見過返到

返$1家鄉

12啦, 又跌1蚊

又有得玩火箭

妖股下場只有一個

就係俾空軍轟炸

點解WORX無沽空池

人踩人

有冇人知上兩個交易日既成交量係點？

如果用IB買咗put,到expiry date itm,佢係會自動settle定要我手動㩒?
如果無貨點揀cash settle?

好彩無得炸，唔係我10蚊入左又要溝
夾就仆街

呢d如果單日落返去係一世都返唔到家鄉

其實tesla amazon netflix升到咁又算唔算妖股

冇睇10秒又跌1蚊

好彩走得快
賺左少少

逐級落緊
散band 冇水魚入黎玩了

人踏人好睇

你話無打手 勢係假 個頭叫人入呢頭散水

就係呢單野帶升隻喪屍肉，講真d 人寧願餓死都唔食佢啦咁撚難食

係棍落，洗買盤

講身法

On9 13蚊想沽冇得沽

amazon netflix都叫明佢點解升
tesla

唔槓桿借貨short selling ?

秒買左 即放汁左幾百美

刀口搵食

有賺就好啦, 以後上左去就唔玩啦, 嬴就一粒糖

沽完輸左我10%

有貨俾你借先得

amazon會唔會一直企得穩咁高呢

netflix應該會回落掛遲d

tesla

睇SPY

好似仲有得玩

賺少左啦

實力股來放1個月都未驚

又V返

worx應該上多次高位就真散水

Tsla put fking free money

十個牛皮市，九個跌

你自己問下忘巴仲玩唔玩, 我自己一定唔會玩呢D

放左張sq換入pypl

無得沽，唔洗問

in左十張5月1 250玩下

任個莊點玩

ZM開張lp沽一沽先

$35 million per week

00:31 【姆努钦对于航空业援助条款仍坚持严格要求】格隆汇4月14日丨知情人士称，美国财长姆努钦没有改变对用纳税人资金援助航空公司的严格规定。知情者表示，希望对联邦政府援助要求不那么严格的美国航空业企业与财政部官员的谈判空间很小。美国四大航空公司正在评估周末收到的提议条款。一位知情人士说，今天至少有三家廉价航空公司将与当局讨论提议。（格隆汇 App）

好巴 點睇呢隻

好想沽佢

呢啲閪股比你見到佢升到上天既時候已經代表到咗水尾

00:15 【美股航空股全线下跌 达美、联合航空拟向银行折价出售里程数】格隆汇4月14日丨美股航空股全线下跌，夏威夷控股跌超8%，联合大陆航空、达美航空和美国航空跌超5%。夏威夷控股、达美航空、联合大陆航空年内跌幅均超60%。据华尔街日报，达美航空、联合航空目前正在与信用卡合作方摩根大通、美国运通商讨折价出售航空里程数的事宜。通常情况下，银行会从航空公司购买里程数用来作为信用卡消费者的奖励，但如此提前且大批量的折扣“预付款”实属罕见。考虑到许多消费者积累信用卡积分的目的正是换购机票，银行提前买入里程数不仅能给航空公司提供紧缺的流动性，也能保护自身信用卡业务不会出现流失。此举显示出美国的商业航空公司为了谋求现金的紧迫态度。（格隆汇 App）

流動量太細，加上佢貨源集中，幾百萬鎂已經夠夾上去，左手交右手咁上，得閒依下d獲利散戶盤

堆bot唔理咁多打左一棍上去

無留意 遲下再睇

好

oxy 應該儲緊氣

zm

WORX音樂電椅遊戲 五分鐘賺500usd

OXY再上就應該17到磨一輪, 之後就補裂口

勁
睇個樣仲有得玩多次

NET 後勁凌厲

開始!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

13.5 23.43K賣盤

一批批坐頂

玩worx同賭錢有咩分別

玩依隻閪股真係少啲心力都唔得

衰過賭錢

仲要俾人撚

NET 日升夜升
真正中国肺炎受惠股

飛越巓峰/絕嶺雄峰 咁玩法

Zm同tsla put邊隻好

又抽上了

net股災都無上落咁款

唔知幾時向下插水

插過去16, 但好快上返哂去

玩妖股美國佬都唔係連登仔手腳

撈到底果D人賺到笑

十二年一遇嘅股災咁就完左
繼續做窮人

唉屌終於翻家鄉 唔撚玩依隻妖股了

SCWorx (NASDAQ:WORX) has received a purchase order for 2M COVID-19 Rapid Testing Kits from virtual healthcare network Rethink My Healthcare with a provision for additional orders of 2M units a week for 23 weeks (valued at $35M per week).

35m x 23 weeks =

worx 現價市值幾錢?

唔玩妖股了
用20%本左右搵翻啲靚股坐幾年好過

另外80%呢

隻妖股真係猶豫就敗北
走唔切比人打靶咁

點解可以咁大膽入咁多

計完 呢獲真係最少20蚊...

90m

呢個真 鬥快散水

揸住錢先
再插咪入多幾注

正股當妖股

致富之道

手快 見佢升果段
市價買市價放 20秒內既事都賺左200us

咁樣好易出事

妖股身手快真係好易賺錢

玩接火棒

摸一次頂夠收皮

晚晚睇頂唔蒲
揸靚股坐下都唔怕
好多仲係比高位跌10幾20%
真係熊二引牛都仲有錢溝

amazon就黎歷史高位

岩先真係俄羅斯練膽大法咁

又要等到3點

tvix $85x
not me

英雄所見樂曈

我計錯, 原來係正股黎,孖爆佢all in 入先

SP 咗CAT同OXY 仲差兩隻未到價SP

做埋就會咗批LC錢先

波巴 s&p硬得好緊要 你啲put走左未

90M cap
每個禮拜有價值35M訂單

SP幾錢

個疫情都唔洗玩23weeks掛。。

12.6-12.8 無乜力喇

難講

納指

仲有ccl？

3week都大過佢而家市值

樓上班友唔識計數 真係廿蚊見

全倉紅, 得1隻綠, 但overall 都係+緊

點解咁撚硬

有啲想入少少玩下 如果係咁計 90M 真係太平

加上 short pool 冇貸

113 同 14 個位

cCl 排緊 仲有aal

妹咗成日

揸住sqqq真係最撚閪

rethink my health 係咪呢間？

一齊玩啦

今晚揸咗sdow

酒店好似升咗好多 頭先有諗sabr 但唔吸引

現價買goog長擺點睇

等到3點再決定 而家2750做put/call都唔係

全部上哂去, SABR小注等佢上返8-10呢個位再算

聽日再諗

點解傾掂左油價唔升

uso 返而仲跌落去

波巴平時到價會唔會即放 原來真係會磨到變牆紙

Oxy悶到

docu哇又升

好巴介紹 兩隻 sq docu正野日日升咁

都唔知點解唔玩sdow

到就食左先 個市咁chok

EXCESS SUPPLY都未解決到

早幾日25%振幅玩壞左啦
回下氣先

仲坐緊 屌

Tsla 640 free money
空軍幾時入場

又上左堂 @35果時有20% 宜家@34得3%

睇到 uso oxy 就唔安樂

有D驚聽日夾到上700

果日我高追左17.8
跟住斬晒佢 玩波幅賺翻一路跌到14 最後16賣晒

油股正常係悶，而且短期內都應該再冇特別消息

應該係關IV事 佢跌得急 IV就會高
所以我會等3點 因為通常個陣最高IV

連夾兩日10%抵我輸

SABR 5.6入同佢賺既錢都一樣

大家玩開美股係咪都係唔洗訓定係聽日唔洗番工

spy seems not going to break 275

WFH

最新消息係 oil demand 不足
高盛指產油國減產規模不足 油價短期仍將下跌

唉究竟點架... 點解人地熊市 我熊市
我第一次面對世紀股災要有FED 開大技

睇聽日earnings
但係納dee夾到好高
聽日跳番落黎都好合理

訓左3日冇醒過, 星期6再訓

全職

玩末日option等如派錢

640走左

All in worx

其實咁難明咩？政府冇可能眼白白睇住個市drop to zero咩都唔做

悶係好事,睇長線望佢平平淡淡等疫情完

入左幾百蚊PUT先

該行在周一(13日)發表的報告指出，空前的政策支持加上趨平的疫情曲線，「大幅」降低了市場和美國經濟所面臨的風險。如果在經濟復工復產之後，美國不出現第二波疫情，股市就不太可能再創新低。「聯儲局和國會阻止了經濟徹底崩潰的可能性。這些政策行動意味着我們此前對標指短期跌至2,000點的預期已不再可能。」
標指上周四(9日)收於2,790點附近，此前曾在3月23日觸及3年低位2,237點。
高盛列舉了包括減息、聯儲局商業票據融資機制，以及財政刺激措施在內的政策措施，這些數量繁多且力度不斷加大的行動，促使投資者的風險意願回升。與此同時，該行預計投資者不會過分看重首季業績，而是更關注2021年展望。
因此，該行對標指年底目標仍是3,000點。

而家連DROP TO HALF 都唔比

oil demand下降係一早預視到既野，消失唔係指大行廢up，而係實際有影響既野

啱啱又插一棍

仆街Tesla 做空倉一晚輸六萬

啲藥咁霸道 要還架

Worx過唔過夜好

根本就唔洗09年開始食 食到而家繼續食
根本唔洗還 只有升

呢隻咩股票黎，點解升左500%?

點解唔落末日put
本小利大 控制哂風險

其實而家都是flattening the curve

陰跌

同問
但已經放了
想再入

似會慢升定妹到最後

想請教一下，如果空完平倉，係咪acc要有實際咁多股數嘅錢去買入返？

啲put要等到幾時呢

賣test kit

可能仲有一個月

1個月前批迪士尼空軍 大大話話都30人...

宜家入得唔得

DAL 現價真係好吸引

自己決定 我炒左500us了

AMD穿50
今日係納dee 千升日

唔好大注唔好貪心, 自己決定

TSLA 580賣左
無本事玩 妖到傻

boomer係咁印銀紙 筆數就由下一代還 窮撚世世代代都係窮撚

CALL左SQ

你炒車了

成日覺得tsla根本係short->short squeeze既股價永動機

50蚊走咗

我都有張遠價6月
但轉咗買spy，一買個市爆升一星期，今日回一回都仲輸緊40%

我走左5月了
6月兩張未走

間野市值一億都冇
但收到order買test kit...一星期就賣幾千萬
條數好易計

RCL 34$ 14K大單

磨撚死

JPM 98p 4/17 要3.5
個市都幾悲觀

我張DJX仲有兩日
啱啱入左AMC貨

AUY😎

完全唔怕坐兩三年
現價都係咁話

naq 年頭其他指數都跌，得佢一個仲升

回落先再買 執左少少先

where

TSLA就快開車
上車趁早

廢青

猶豫就敗北

worx買唔買好

大把人輸>80%啦

美股只升不跌

TRUMP做多4年一定連負利率都出埋

快到反應唔切

4月底就知

我係你就分10注依家入一兩注
跌一百兩注升一百入一注

美國航空點睇

same

托到咁真係可以買CCL

諗緊航空定郵輪好

23.75走人, 24.X可能有機會, 呢個時勢唔搏了

已入 推上去

其實而家入好大風險

校長買正股?
岩岩走曬AMC put食左浸諗緊好冇做C朗

咩位入同沽？

Amc唔係頂唔住啦咩
諗緊入唔入張ma/v嘅末日call

AMC正股
C朗?

call入得過
AMC都頂唔住

走曬put轉身入call

agq 究竟係咩玩法，完全唔跟銀價走既

入少少DAL

入啦

定ccl好 諗緊過夜買咩

WORX 搏唔搏

我磨左700us出黎了

5.28 入 SABR 但係有d驚

有冇同路人

一講完就震倉嚇鳩死

新手
其實期權操作係點
已經google睇左幾篇文 但睇完例子都唔明
假設我覺得tesla 會跌到落100蚊先
1. 我係應該買張100蚊嘅long put?
2. 假設未來兩個月佢真係跌到100(或者接近or低過) 咁其實我係贏左咩or 幾多
3. 掉返轉佢不跌反升 咁我係輸左買呢張contract嘅錢？

真心求教

銀跌喎

搵緊位入UAL
應該要跌多幾下

點解個跌幅差咁遠，係咪我搞錯d 咩

ALL IN WORX

入左貨
食完藥瞓覺先

d call個價好闊
一陣聽日繼續跌追左就仆街了

就知會升到冇頂

我今日入左正股同call
買佢唔再跌
跌就食DJX Bear

on撚9
SDOW同TZA升成7%
但SQQQ竟然跌
升市又跌，跌市又跌

高空鋼線玩唔起

5.6

我有種預感AMC會唔跟市行

渣過夜？

陣間睇下咩價位好先

多謝Tesla netfliz

上次爆升已經唔跟 升得仲勁過RCL CCL

最多咪等 我6個幾都未驚

讀berkeley都要short Nasdaq 何苦呢

嬲嬲地放哂去 ，換FAZ算
今個星期銀行股岀業績

AMC正野黎
高息

2.8入put爆升嚇到我瀨屎好彩有信念

5.28唔洗驚啦

拿岩先11有入咪贏
猶豫就敗北架啦 隻股贏硬錢

一陣真係chapter 11就會匯豐

chapter 11?

破產

tesla 直上700

我都唔明 幫推

13了 賭波幅都賺多過你擺過夜
猶豫就敗北

咁恐怖

Fed 食完下午茶要發力啦

校長冇睇新聞?

1. 唔一定，買put股價跌就會賺，差在多少
2. 唔定的，受時間值影響
3. 冇錯

已11 all in
等上太空

原來係咁

重點係新手冇錢冇貨唔好SHORT

14了

12入左

果然仲有一波

到時淡友都葬咗了

無死錯人啦依隻野

而家又黎超級機械人大戰
死hold係2740

0.8入左張jpm $90末日lp
即刻就1蚊
小賭下聽日怡情下

但要睇路，過夜危啲

拎nflx對沖返每月subscription fee

炒多陣就走 唔過夜的

worx執埋依棍就散水

係 要入就快

睇黎都係要等聽日

過夜危咩？

多謝解答
想追問 咁如果我買一張係28/5 嘅contract
2.1 佢係28號前已經到左$100 咁我呢張野會無左(同時賺左錢)?
2.2 同樣如果佢28號前有跌 let says $200 未到$100 咁個情況係點架
2.3 咩情況下會total loss

我唔敢放過夜 陣間話買佢啲野果間假公司就仆街

想過世

但突然醒起 股票係唔可以講感情

跌唔落了
CHO有冇預啲body bag 俾淡友

好似訓身得過

放淨50股 搏一搏

28號前賣左張野
否則賺1億都冇用
到期即變廢紙

2.2 搵個靚位出貨，唔好等到28

2.3 買put既錢

worx 14.5屙清了

巴打記住唔好short就得

美股個版我未睇 睇左港股
例如 qq 佢都可以買看跌put
但巴打意思係我本身無揸qq唔好買？ 定係無買qq call唔好買put
(我手上冇qq, call = 唔建議買put係點解嘅

玩多陣就走 唔知fed想點玩

Short會輸無限。買long put輸盡都係張put嘅錢

Put無得cash settle架？

係咪因為short 理論上可以無限輸?

諗係5號仔
利申無貨

cash settle?

真心thx教學
問多個on9 問題
例如佢15/5 跌到落150 我唔想留到咁後要放係直接禁走賣
但係無人接嘅機會大唔大

唔好燈
利伸: $95 末日lp

14.5入左worx

12.13入 13.27走左 8分鐘
咁就幾餐飯 好玩

naked short call / short 貨 可以輸死

short put最多strike price抬錢接貨輸哂接貨既錢
long put 都係最多輸哂張put既錢

除非好少人玩
否則多數放到
差在價位靚唔靚